用iphone輸入”好仔唔”之後建議字詞竟然係。。。

Siri

蘋果公司公然侮辱警犬